好sad

咩事

就係嗰回事

即係咩事

我失戀阿

認真

sad

俾D時間自己

保重

佢移情別戀 個心一啲都唔痛 但係好悶un住un住

遲啲可能又多一樁自殺

世界崩塌了

吓

佢唔要你 就唔理佢
搵愛你嘅人

鄭欣宜lo

除左家人應該都冇
你會點搵